大家返工會帶啲咩？

返工放工見大家都會拎住袋...
但我諗唔到其實返工要帶啲咩？

好奇問下
利伸 返office, 寧願ot唔帶野返去做

帶袋
唔帶

男人根本唔需要戴袋

帶個心

用心去返工

戴春袋屌靚女同事

帶細袋
鎖匙 銀包 耳機 眼藥水 紙巾

飯盒 街邊報紙 銀包

平時出街都係帶袋嘅人佔多數啦

大把基本野可以帶：
銀包、電話、尿袋、紙巾、化妝品、ipad、食物

有啲人返工放工去做gym做運動，可能仲要帶埋衫褲鞋襪

飯盒

你用春袋屌閪？

尿袋 耳機 水 化裝袋仔 紙巾 薄外套 遮 銀包鎖匙 女仔大把野帶（男仔會帶紙巾/遮即刻加50分）

電腦
唔想用office嗰部
鎖admin rights煩過西

你冇春袋點射啲精子出嚟( not 精液) ?

人地用碌鳩屌你用個春袋屌

留名學野

Same 🤘🏻🤘🏻

日日帶唔重咩

閪手

阿媽

帶個腦 好撚多人無帶番工

電話
銀包
化妝袋
遮
紙巾
外套
藥物袋

agger

我老細咪係

你知唔知屌閪同射精有咩分別

腦